分享下你部香薰機

1. 使用時會有d水聲
2. 水量唔係好夠，如果連續噴只有3個鐘，隔30秒就6個鐘
3. 轉燈顏色有d麻煩

除此之外都好滿意

我用無印，三個鐘用完 100mL

好唔好用

幾好，貴啫

咁易發霉 , 咁你轉左用邊部，有d淨係噴油

係，成500蚊

我買大陸野

因為幾抵玩, 人仔389
好多功能

幾正喎，不過唔知係咪BEA free

即係？....

記錯 , BPA先啱
酚甲烷（Bisphenol A，縮寫為BPA），中國多稱為雙酚A。一種化工原料，是已知的內分泌干擾素（環境荷爾蒙）。它是一種有機化合物，具有兩個酚官能團。酚甲烷被用於合成聚碳酸酯塑料和環氧樹脂等。

你配咩香薰油都ok ,佢話只限水浴性，我用開油都係咁用 我買過無印蒸油，效果唔錯

超聲波應該咩油都得，難洗？

我問過，佢話蒸油唔能夠揮發，要用水浴性先得，但我用一段日子會，大清洗部香薰機，用左成年都仲ok

我係外國網買有機香薰油，平好多

幾錢？ 香港好貴

價錢x8, 平均一百港紙

無印太貴....
你個d真係好平
有無介紹？

我都係啱啱玩，試左枝sleep aid (薰衣草味）， 聞得幾舒服

咁有邊啲係淨噴油無加濕?

有呀

有無link 巴打？

amazon 都有得買